哈哈哈

今日全日都喊撚到同呢個樣一樣

唔知由幾時開始我咁鍾意喊

飲保礦力補充鹽份

西

加油 手足

喊哂出黎啦